求下大家 愛惜生命 唔好跳

你地睇下林鄭月娥條仆街就算知自己害死左三個年青人依然毫無悔意，就知佢無人性，無得救

求下大家，你地自殺只會令我地更痛心更悲憤

經歷左咁多野 我都開始承受唔住

求下你 有咩唔開心/諗唔通嘅就講出黎

我地一齊拆掂佢

Tg揾我傾下都得

推

會唔開心好正常 最緊要發洩出黎

唔好收收埋埋

推24小時online